[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4319)

日本出＂半＂強陣

終於出 森島司， 相馬勇紀， 町田， 松本
中後場好強

不過 前鋒因為換輪。。。出＂上田仆街＂。。。。
屌你老味我真係好撚驚佢。。。。。
６９６第一大仆街。。。。
唔識入波。。。。入球少到仆街。。。。

敘利亞都有一半人換左
對面既資訊好少，但人腳唔弱，有幾件係ＵＡＥ冠軍球隊既青訓。
日本個盤太深，入３球先收２倍
勸大家睇定Ｄ先，依場唔好大注

好波

2

樓上輸錢

弱

all in 支那

對家

樓下輸錢

單單不嬲勁

意甲唔入俾人入啦

烏雞分析呢，有無

樓下輸一世

邊個黎

洛達係咪針得

卡城快入

xxxx老4

跟左春蛇卡迪夫FG 是咪Jump得？

真 已經唔係贏輸錢問題
上次都柯煙支那對家 輸半都開心

畢巴同長井巴
記唔記得我其實
我之前叫放蕩不gay

10

烏ng

烏雞點輸....

日本果場真心R頭
大炒又唔似
但應該唔似輸
不過又無理由屌1.23 WIN
閪到震

10cccc -1 -2

10c

和未呀

上田真心廢到仆街 但食野亮好勁

記得,不過印象中,多數都係你改左呢個名後

猁迷全部on99 屌佢老母臭西就岩

贏波輸盤
下盤要了

有出係上個po 今晚角大夜

U23 好多變數

買國足對家

烏雞呢，乃木兄

hkjc又羊

中國垃圾 confirmed

客客1.77點睇？

你次次都係架啦

覺得卡迪未必 可能神10

都係既
記得我之前個名既人都無點上水

要買支那仔寧願唔買

我乞過
點會唔知

屌你老母中國對家1.8買完回返上1.91還我3k

快

屌0:0

求求其都停十幾廿分鐘角

我都好似乞過

Gun

未必開到啦 好多時和客咁開

想知殺斯係咪收得皮

求水

洛達屌你老母咩

薩斯 洛達死撚哂

角大黨又羊

真 上場南韓撚狗咁撚 臨完場先入

意甲only

Unblock左 好似話係你踢爆個p牌係黑警

13 98

上田696第一大仆街你真係估佢唔到GA
平時買696 輸到仆果D場次都係因為出左佢
條撚樣真係真係好少波入
你睇下佢GOALゴール數

11

莎索羅11 未

意甲NBA未

屌
你兩個都好少上水

屌你老母洛達 唔入波要做雞

烏一係1:0 一係2:0完

洛達再唔入波 俾啲球迷燒鳩你個場

1:1

90 分鐘兩個12 碼反杯

廢撚到 手足識d野

識d野

即刻all in呢兩個波膽

呢幾日見親你派都係過晒5個先見到

星期六日先上水

洛達控晒波咁濟 但對家 12射6中....

洛達乜料 ..

6索呢

12。5s點頂

又中

輕鬆

屌你老母洛

又jer

屌佢老味洛達垃圾

所以日本果場好惡賭
買日本幾乎是望佢隊友入波
10 VS 11 咁濟

刮緊閪bill 條仆街 誤中櫻櫻

有無人帶領我贏
最後一注，要allin 推

早知跟你推5口算

鐘意猁都無乜腦

皇馬

洛達開始搶攻

20

2:0!

500 ng 終於有

支那對家 輸都開心

莎索羅24

Ng jump 88

同路收錢

快撚d降班屌你老母

之前讀書24小時mon po
依家無mon 了

想追到佢反底

下次我十抽一

支那對家

烏雞2－0！係咪無角了

清左？

但仲有無賭錢

照刷

我

扮屌打，又輸多粒唉

開罐冇乞中過

無睇live又中伏 一開黎睇薩c爆底爆到傻

強國狗正選出咩？

幼幼輸左兩場，唔想掂了

洛達入未啊屌

要睇既咩

比閪bill 清左

屌 咁多日無玩過 依家又500推過
準備第二口

仲有無推

你中過囉
近排無咋嗎

2:0 12c ft

針

馬會話有就開對家 叫你買大搏你唔敢買盤

我冇中過

烏雞2.5s震緊

洛達連c

惡賭

意假角膽12C

琴日都仲有
今日0咗

洛達10c

11c

12。5s頂撚住

意假唔敢入no goal

馬斯特里赫特goallllllllllllllll

想追主3

洛達真係垃圾黎

估2格

輸撚哂

13c都係兩格

2:0完

追囉

洛達對家GEL

屌你老母洛達 比人入

輸9埋屌

洛達屌你老母

馬斯特里赫特 fg
莎索羅22 未

痴撚線洛達

好彩洛達買左好少者

洛達你老母成隊俾人放火燒撚死啦

乜撚都唔洗再買 好波

意甲13c ft?

荷乙下盤搞撚掂 又可以買supreme

屌你老母以為有得退錢

Rida is shit

意甲比多球

洛達球迷輸波咪撚放火

烏雞每次比人反擊就爆1c咁濟

放火燒撚死成隊啦

LM

烏3 4倍 重注

xxxx搵緊你

12

烏雞唔入俾人入啦

收錢先你哋慢慢叫

洛達追和未

10.511.5 cashed

2:0 繼續刷.. 會唔會太正氣

中國對家 由大回飛 同沙特一樣。。

唉，荷乙同意徦二場下盤就係要錯

莎索羅12c!!!!!!!!!!
11.5

個波中哂手都唔吹停

回少少血
莎索羅 撚到

角大黨大勝

真心

如果２場
半主／半和
半主／半和

２串１

有無人跟？？？

小注
小注
小注
小注
小注
小注

史雲生識刷角未 無咗舒維同高美斯 唔撚識踢波？

有冇人買烏雞

岩岩先開波 而家即刻刷

Roda 閪波mark 低左

洛達杯未

宵夜注卡城fg

47分鐘前有角

有

洛達屌你老母 學下水手

意差1c 1g

你講就跟
All in了

12c 頂撚住

直接放火啦.. 半大有冇得回水

你講就跟了

卡迪夫66666666666666

佢望佢腰斬可能易d

史雲斯 頂住！

14/15就買s

中

意甲-2c

thx

烏雞2.5s cashed

荷乙下盤易到

-5

13

意假14.5B -2

thx🍟🍟

屌你老母角細又輸

12.5gellll

高水 12.5 收
差1.5/2b 快快快 追返曬 u23

13c

佢有出飛？

小注啦，唔好大注
依場唔值得all in

角大gel

意假個c送既
輕鬆佢頂落底

2115 u23點部署好

最後上船機會 日本上盤領航員 乃木神 水手利記仔

卡迪夫fg應該凍過水

收哂錢

我唔買上盤

送多兩個

卡10.5

14.5b go

烏果場怕唔怕比客領先？

日本好似深盤有伏

咁樣？

今日爽到

冰角

意甲又無理角大

上半場角細一格都無

不要再說，ok？

Hkjc爽？

俾好多人carry

針撚晒 我就嚟要入錢了

意甲D埋門下下都爭D

洛達快撚d

77777777

10.5-4

卡迪夫7777777777777－3

跟咗意甲角大gel頭

英冠-7
意甲-2

靠單單日本2.5s 回盤！

洛達cup 3 1 100

快啲比多球

M

me

中國Ｕ２３唔屎
前鋒楊立瑜踢恆大
５５波

JC 爽

又角大

卡入未

買左半場0.5/1大

烏雞唔入俾人入啦 你老母

ＹＵＰ

買大開細 買細開大爽能到

洛達0:1

買左大？

跟左

但班球員會買自己輸

冇人買荷乙客？

訓左未睇 卡城入球未

買細補時3連

做咩jer人

當我知道個真相後，我買緊50蚊1注

買大60分鐘冰到完

意甲比多角

我買緊20蚊

聖依天 讓球0 穩？

14

買唔切賽前細
同埋我唔知邊個出洛達

14c

本身買 見到回飛 買左主

14.5B -1

傻閪第二口

洛達反cup只需.....

史雲斯快啦 半格冇肉食呀dllm

輸

屌買角真係要睇live

竟然仲有

角大三格GOALLL

14c！

屌你15

冇追埋尾角

15

快比多g

意甲D角正氣到

15C！

15c small c all jump!!!!!

8888888-3

入500 再推過

16c

10點繼續

16

角大爽到

買入球大就開角球大.........

刷你老母閪呀 落意乙慢慢刷啦傻9

殺斯狗又爆
輸兩粒就算啦

快啦 刷角兼入波啦喂

Ok

17c

兩場角大三格過關串左洛達半大
我屌你老母

支持

搞撚掂 今日中到啪啪聲

爆晒角

3連
CLS

咩料呀 秒速16c

意甲分啲比卡城啦 刷角啦屌

AC米蘭球迷臨時吹水區（1）

17

16c 輕鬆

入波未連c有撚用

買了角大 真開心

哇
乜撚野事

１７Ｃ

卡夫入未

刷到咁都唔入多球

卡88888-3

贏緊兩粒仲刷

3:0

中國11111111

3-0

主3！！！！！！！

3:0very good

咩C呀

唉屌

30

我都想知

3:0 real？

主3又中 全黑呢場搵唔少

Yup

哈 屌你老母夾中

千其唔好炸

大岩蛇退左休？

好彩冇追細

kick 88

幫佢講埋

好彩無買no goal

洛達真係廢

2.5/3 goal
今次醒，2.95，4.25買2注

卡迪夫888888888

烏甸又中

1c 1g 收曬 爽

有冇面子

9.5想夾

卡迪夫-6C 快

洛達食屎狗

英冠入未

高手Carry，有得中算係咁

2.5s補時爆

0-2gellll

真

洛達快啲成隊俾人燒撚死晒佢啦

卡夫快入

屌你老母真係要驗腦 買洛達

0-1！

支那01

烏g

莖1:0

真係嬲左 今日兩場角大 上半場角小全滅 賭西

點解咁多傻鳩買荷乙主

爽

咁嘅盤點會買支那

炸

炸咗

烏 goal..........

5分鐘收半大0.5/1

支那炸

收皮

boom

boom don gel

未得呀

卡迪夫入未

卡迪入波啦屌

半和thx

ht先買，on line line

炸完對家…震了

烏雞 2.5s 2.5/3s臨尾先黎爆

洛達 我屌你老母

卡城fg未撚驚過

荷乙下盤gel gel gel

我中一輸一 倒輸

洛達

屌你老母蝗真係世界毒瘤

洛達1:2

洛達立即入3球

日本比人禁屌到

角0.5/1？

勁到

洛達cup 派晒 3 1

屌你老味. 大波半大過關揀左半大
大波咁撚樣都有得輸半

望到薩斯爆底爆到咁 即刻轟落去

Lm

999999
10.5-2！

有撚用咩 屌尻佢

日本ＶＡＲ

主１２Ｍ

卡迪夫9999999999999

炸左下隊入 快手半大

快撚d cup 洛達

1

洛達2:2

哇屌支那黑哨？
即場入個上半場受讓先

jp又-1/-1.5

22

屌. 2-2..
你老母
買半大ON99

洛達2:2！！！

置頂左 唔洗多謝

哇屌你老母 9up唔係都中掛

洛達杯撚埋話你叻

主１２Ｍ！！！！！！！！！！！！

垃圾黑哨支那

荷乙NBA?
3mins 3球

買左200 利申 快啦 西波 派撚晒贏嗰啲

屌你

繼續刷啦卡城 唔係點贏呀

洛2:2原來買唔到細係好事

敘利亞１２Ｍ！！！！！！

無9用了

日本 jump

卡迪夫－1c

日本又輸

幾幽默

Miss la diu

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

１：０！！！！！！！！！！！

烏茲別克U23goal未呀......

六仔特碼買單定雙 快！

食野亮太郎u23來講好撚勁

屌爆佢

師兄點解可以咁pro

日本仔真係冇撚得救

日本對家GOAL

因為佢真係識波

即場買返注日本

敍利亞4倍fg

英冠-5C
快

唔知補幾

on9

屌唔撚記得買六仔

未中
唔敢ＧＥＬ住

日本手足jump得

3:2 快

1-0

比次機會2-2大家收$！

反杯到我直播切J

Cup 佢老母

生性啦洛達

jp又輸

蘇b買左咩？

Japan!

日本

U23真係睇陣

何乙下盤搞撚掂

屌你老母洛達 臨尾先射係咪on9架

屌你老母完2:2 洛達食屎狗

日本讓兩球？

所以點解叫人唔好大注
如果買左上盤就真係仆街了
要反入３球。。。。有上田仆街邊有可能。。。

心靈投注第二注
卡迪no goal

賽前轉盤嚇撚死

仆街 洛達又撚手足

烏茲別克U23 goal未呀

日本1.7 all in了

點部署 ..

就係你

奶木巴出左水咩?

仲有敍利亞4倍w

等冷Ｄ先

日本仔個勢好唔對路

烏快手入球啦

洛達同比達一撚樣
輸就輸得轟轟烈烈啦 做乜畀希望我哋

真係on9 洛達

中國* 敍利亞

收錢 意甲上盤齊

咪撚屈佢

好弱智，又12m，上場又係，今場又有

又針？

唔好急，正路應該買ＣＵＰ
但倍率唔樂觀
等冷Ｄ先

英冠有未呀

Gel定先

你主2主3 收到fatfat

伊高斯半大

卡迪夫城頂實無入球

好 等半場先..

日本ng 1.13

洛達個場真係on9，食左成格都要嘔番一半出黎

呢隊jp u23 可能仲廢過napoli

場波睇到燥 0:2 本身 90分鐘入兩燈2:2 屌 好彩韓仔買左2000盤

日本仔真係低能 又輸

屌你老母卡迪夫城第10個角球去咗邊

追主2nd 仲好la

2200 屈仔 x 南特

等等 就刷

我買左2000 2串1
日本大串烏盤

卡城 烏茲 日本 上

換走＂上田仆街＂就即買ＣＵＰ
靜候機會

今日兩場90分鐘2球

卡城贏派10蚊

快d啦 卡迪夫9。5

日本幼幼ng 1.13
真係以為自己名星咩，u23咋
就算係都唔敢買啦

靜靜地贏算 post親上黎都收皮

對唔住刺巴屌你老咪洛達打假波

全格變半格

同

呢隊jp點入到波

好

屌英冠唔撚入波

烏茲半大24

卡畜夫城屌你老母

綠字就好了

般矛有哈利威爾信

平半?

U23角點部署

儲錢等聽日北韓

日本生生性性 夠10c理得你原地爆炸

主next c

無腦角大

屈有迪路飛奧爆佢

主隊唔贏讓乜波

準備中六合彩

琴日針左成皮野 我個地盤同我講搵隻無毛雞屌下可以轉運 有冇地盤巴打解答下

屌靠個5.25倍極限追數

-2c fast la

julia入波先

卡迪夫唔刷角. 廢到

有冇尿

日本易到

買左日本既

我識黑飽嬌

日222222

角球

卡城fg 未買左宵夜注

屌男人先得

卡城成世番向英冠啦 刷角落底都唔係識

琴晚屌完白虎女友 今日5口冇中過

唔係中左兩注fg?

等左好耐

我覺得開到喎

333

要奶閪！

me molamola all jumped and i go to jump now

兩場u23 d角終於正常番

挽留

日本1.82 有冇勇士一齊上

２倍先啦，洗乜急

垃圾卡城 成隊番去含撚啦 下半一隻角都無

烏茲別克U23 goalllllllllllllllllll

驚佢刷刷下角入左

注左兩注角大

無買卡迪夫 12.5s

咁我輸錢算

想要拖角大

屌佢老母又炸...

烏豬就黎入

屌又炸

六仔又針

我都想係真

又炸？
刁近平比左幾多錢

入完炸埋

又炸 得啦 支那嬴晒全世界

唔足水當睇唔到

中柱 邊有入

史雲斯可以入波？

屌你老母炸兩球....

中柱黎 唔明點解會炸

烏雞乜料呀

跟

不了

炸完對家入

10c-1!

卡城

都無入過龍

３６５報假

球探app 都撚尻我

說好的卡迪夫城FG?

中柱黎 個波無入龍
點撚樣炸吖？

卡迪夫10c！又追番注

烏茲上還我半大錢

差日本2。5s 中埋ok？

6仔咩no.

垃圾卡迪夫城 輸埋佢啦

10c 卡畜送角

今日就係貪心等水位 冇追到南韓球大

就入架啦

10c完啦好嗎

10點屈仔串拖點睇

睇左陣覺得雞湯好廢

卡城入未

上次博洛刷到仆街 希望跟到寶尾

-1c

卡夫晚餐注

日本2.06

卡城no goal頂住

卡城頂實無入球

卡城平半又閪

中咗五個半字

呢場似大波 3球以上

日本踢養生波 on99

架仔既表現唔值下一隊入球1.2賠率

又要落去m記食2手餐

100倍又點 嬴到咩?

入左卡迪11.5細 等驗腦

卡迪夫

卡畜夫城中楣

史帕爾想要 點睇

信我
一日有上田仆街
日本唔會咁易入波

食野亮太郎一騎擋千除外

日本冇10c原地爆炸

我了

垃圾卡迪夫城中楣 角又無 輸撚埋佢啦

而家2.16 驚左

大岩蛇唔見左

史柏好似唔係好刷。。。揀拖算

買左卡迪夫 no goal 等gel

一齊改口叫卡畜夫城

有幾錢？

日本好波

失控巴都係

卡畜夫城

推左6口六合彩 點部署

Too long..

發覺一睇波台會好易賭錢落海 決定唔賭了 休息一排

想他了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1:0

角都食埋好波 垃圾卡城

賭球好

心靈投注緊 卡迪夫no goal

-1c fast la diu

烏雞準備入

自己賭好過上黎睇人留言

allined. If jump, i jump

角膽11C快

今晚賭多場 再輸就休息了

史雲斯可以生性？唔入波不如輸埋佢

史爾斯-1

買咩？

333333333333333

捐一千萬贊助義士

日本4444

有冇人比料 10點買咩 急

雞湯入到未

咪all in u23啦

易撚到！

再見咁多位 贏多啲

般尼茅夫有冇同路

做咩

屌

垃圾卡城 波都未識傳

得返少少唔係allin就係入錢
睇嚟都係入錢

差一個字垃圾

角大？

第一次玩咁樣唔係中？

屈福仔最近好似好強勢

放心 冇事連G左左幾次 想抖抖過一排再返黎

輸好多 挽留 留馬會ac 我入俾你

屌差一角

頭先南韓無買咩

我輸左咁多都仲係度

巴打 休息一排 遲啲返黎贏大錢

烏雞入未 卡城入未 日本入未

冬菇 今日針好多？

五個半字收咗100幾萬

輸死

史爾斯10c完 全隊斷腳

日本追和

垃圾卡城禁住屌都無攻勢

卡畜夫城正仆街

日本半大

史雲斯11.5s gel

U23刷到

日本
咁快１：１

入得靚，日本呢球

2。5s心跳加速

60分鐘9C.
半粒鐘都冇2C
屌你垃圾卡迪夫

挽留 我出水拯救眾生了
第一口日本 10.5s

烏就炸架仔就唔炸?

屌日本唔係大波呀

2.3冇買到又係衰貪心

刷夠先入啦日本 屌你個西

學我咁心靈投注算

烏雞禁屌

都正常既 今場嬴唔到就好危

而家同伊朗同分 但下場要打南韓

伊朗就打中國

日本上呀

唔好la

日本var plz 炸

可唔可以半場就入

var

卡迪夫城入波啦

炸左啦

架仔炸未…下半先和啦

烏茲別克U23 goal未呀/

終於10

收到風一陣日本仔又再輸多球

十點準備 第7口 同第八口

炸左佢

五個半字二獎得1百1十萬攞去俾狗屌啦

卡城 烏茲 日本 都想逼死我

點看聖依天讓球0

咁又係

呢兩場u23爆角爆到

屌你老未 卡城 啲中場廢撚到 唔撚識射咪撚射啦

廢青學乜人刷c

唔出奇佢哋要留力㗎嘛

咁都冇11C 兩隊返鄉下PLZ

屌你老母死柒碌又鳩私

日本換後備入黎
和和氣氣

卡迪

烏雞24...

卡城成隊空難啦 成班撚屌

真 心靈注一排先再算

終於11 叫出血

終於11
10.5@1.97

支那入波未

烏雞想追角大

日本爆返幾個

卡迪夫城

卡城fg 烏茲半大 24

屌你老母史雲斯個死黑鬼做乜柒呀

卡畜夫城咁廢點入波呀

出一場算 博洛尼亞[0/+0.5]

卡城絕殺未

旁證送角！！！！！！！！！！！11c！！！！！！！！

日本u23 nba...................

星期日 5 烏甸尼斯 (主) 對 薩斯索羅 (客)
大 [10.5 個] @ 1.78
大 [11.5 個] @ 2.19
大 [14.5 個] @ 4.85
星期日 6 卡迪夫城 (主) 對 史雲斯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
大 [11.5 個] @ 2.55
大 [13.5 個] @ 4.70
星期日 4 洛達 (主) 對 馬斯特里赫特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.29

洛達球迷放煙逼害

11c 史雲斯!!!!!!!!!!!!!

比多C得唔得

旁證送角

12c

烏雞上plz

卡迪屌你老母 D把握差撚到

烏茲別克U23goal la diu......

cashed

支那都幾勁，好守得

12c !!!!!!!!!!

刷撚多2角得唔得..

日本快刷刷刷

屌 支那真係垃圾 比人連入兩粒先啦

卡迪夫城2.5s求死

10.5嗌咗咁耐一跳就12

上面11.5s嗰位巴打 boom

荷乙劇本

嗌撚到啦 屌你老母 卡城

求其搵隊入啦仆街 聽日早餐錢都冇埋

有冇多1C

巴打俾個5嚟

休息lu 卡迪夫fg收皮

訓醒冇睇 卡城入左未

買左10.5大夾角失敗

賭錢害撚死人

害死人

日本仔半場比兩個黎

真係慘 買親即場都輸

日韓呢兩隊正撚屌，一係輸盤
一係一齊開半大

聽日有北韓刷角機

上啦史雲斯

冬菇唔好走

博洛尼亞[0/+0.5] 一注返身

般矛反底有無同路。。正選有番Ake

認真？

半格ok la

日本上盤震到

博洛尼亞大c

卡迪比多c屌

俾多1C黎

同路
Btw屌你老母死猁狗

英冠即場00

我要日本角角

12.5力頂

烏雞又刷 想點

卡夫0:0 ft？

史雲斯仆街 又半格

呢場9中8成 晏d有場十成穩贏

係

卡城空難區

-50

boomed?

屌 仲係蛋蛋

巴打講兩句

12.5s 頂到心跳加速

-100

佢雞場果場?

仆街10.5大 11.5細 夾唔中

支那半大啊

屈仔正常要讓啊
般茅果種廢
有d想要般茅

咪jer 贏半收輸哂都好慘

半0:0 買烏兹win la

準備收$ 幫我屌埋日本狗

比返炸咗個兩球我啊

鏝城讓咁深，派錢？

9.5s

烏茲別克U23呀 goal未......

下期六仔1億3千萬

想知埋10成嗰場

收到

烏雞1.56 fg好過放銀行

下 又冇人中

到我中了

888

下期我

支那快被入

狗會肥到豬閪囉...

日本半場比角啦

勁中！

半大 啦

易到 887 888 2連

搬尼落到

係, 之後又要隔一期先開
金多寶越堆越高

903

過左呢場先. 我要問sob拎水

lm

-1000

幾多分鐘買？

般茅x鏝了

同意

屌你老母支那

想4買咩輸咩

烏茲別克U23半一又撚

caped

sob 快 比料未

0:0

想jump

8點19分

聖e

卡城同烏茲係咪想逼死我

Sick ball

True

屈

屌你老母日本！！！！！ 又唔刷

邪撚到on9

中風

過多廿分鐘左右應該就成功捐錢鋪草皮

震咗成場

天堂變地獄

屌你中國隊臨尾先鏟9人
12M

烏茲別克U23

死曼狗

Miss

13都報真 世界變

烏茲入9佢

又死唔去個0.75

臨尾香

咁下期買得了

勁ON9
剩30秒都要鏟
半和都爆

烏12m

屌等唔到足水

大岩究竟幾時返嚟

全靠你

博洛上啊

咩事走左

垃圾

咁多

冇買 花生

GOALLlLlLLLLLllL

Goalll 半大手足收錢

支那正常發揮

恭喜

支那

Missed

半2全2 ok？

太好了 唔洗比人屌到爛屎忽

多謝 輕輕鬆鬆

MISS

你一jer就12m

唉貪心

???

屈仔禁屌 不安中

叻仔喎巴打

無goal喎

烏茲別克U23 goallllllllllllllllll

我屌你老未啊

好波!!!!!!!!!!!

球探又on9

45分鐘終於

2020仲球探

米嬲

馬會派未呀屌你老母

尋日賭3注輸兩注贏半注 之後就冇出過聲

烏雞又絕殺

真定假..

鳥w最高幾多倍

馬會又開返

馬會即場會01

ON9大陸佬一野飛鏟落去